覺不覺被家暴個細佬唔抵可憐

成六歲
比著我一早打撚到我老豆仆街

珍

哦。

閱

Ok

馬後炮你就叻，到你六歲又有一隻冇人性嘅狗做老豆嘅時候，睇吓你可唔可以做到你講嘅野。

黑警屈裝姐
收左垃圾一個

黑警死全家自製版

哦

呢個post 有咩意思？ 就係睇下 j 圖喇

起碼都要有12歲啦onj

維穩專員

啱啱好六年，即係六年前雨傘革命決定做狗公廁；生埋左隻狗仔，咁仲有咩可憐.？

ig ？

Ja架
我六個月大已經可以單手打柒佢啦

黑警死全家原來只係口號

去到個細路自殺死之前，我唔會有任何comment

六歲點打贏黑警

佢生錯係黑警個仔咁就一世。

希望下次投抬做歐洲人啦

手足同佢隻揪都有D勝算
6歲鐵棍都舉唔起啦

話明黑警死全家喎 就算淨係死個仔都算叫做有啲進展吖

樓主細個俾人家暴到有少少弱智
大家原諒佢！

黑警死全家

我唔想知個過程，我淨係要個結果